美國郵政局紀念郵票

有冇人知點先買得到。thanks!

ebay

再用美國集運

買左寄美國屋企 或朋友 再黎香港 唔難

if no friend in america?

集運可自己搞， 如果想要都幫到你既